咪柒啦，唔好走去post人地啲假名

黃店用紙筆登記係對付安心出行

啲人登記 當然會係咁寫 楊千嬅 周柏豪 柒婆咁啦

記住唔好post

一陣告你處理個人資料失當

星期一 : 郭安先生
星期二 : 李私煙先生
星期三 : 安心痕先生
星期四 : 光時先生
星期五 : 國育民先生
星期六 : 黨安先生
星期日 : 鄭日娥先生

總有依啲人